[扮工動物園] 雨勢有時頗大之星期二

好在有遮

冇雨

新人報到

hello

我個邊冇雨

早哂你地

Joson

JO

今日好燥
仲要聽中幾個屌哂鬼嘅電話
嬲撚到我

long time no see

J 杯

早阿

早晨

有無人搭過國内線飛東京呀？

AHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

沒有

薯皮!

杯杯

早晨呀

Tree

午安

全日扮工，老細出trip，隔離同事又跟埋去
手上d job已經扮左幾日

日日忙到
老細，年尾派多少少俾我

爽皮

應份架

扮到悶，幾時先收工

好撚柒想辭職呀

上網好快過

上左半日 加做小小野，諗住兩點先食飯

why why
唔開心?

杯

我都想

退休生活啊

我都想 頂唔順，食個飯先

個位揚唔揚 唔揚打機睇劇啦

搵過份快手遞信

分手要狠

唔開心

出埋花紅先
雖然應該唔多錢

唔揚，但唔想咁過分，份工返左兩個禮拜炸

返工冇耐更冇野做

返左3個月
老細明知我冇咩野做

第一次返office工，感覺好撚爽
之前返retail忙到pk

office工都有忙到pk嘅時候嘅

又上返去扮工

好想襯而家儲返啲錢
遞信後去幾轉旅行